喂大佬你地d友唔好再用emoji啦

好撚肉酸

👌🏻

第一個回覆既重要性

emoji拉低LiHKG質素

何必咁執著咁細微細眼既野😴

👌🏿

👌